頭先沙駕pass左

好開心呀

報沙駕係咪一定係旁邊個試場考

邊條線

河畔1 take pass

多石

正
有冇咩覺得自己做得好？

唔知你講旁邊試場係邊
你上utube打線路就搵到
河畔線，多石線，銀城線，大沖橋線

好驚行大沖橋，好彩第一個灣轉入停車場，咁我就知多數都pass

我覺得自己做足曬，而且無咩特別情況
一落車就知道合格左9成
好多謝巴士叔叔讓我
最後睇翻，6個輕微

算少
真係做到好足
趁你記憶猶新，講下有咩要做
當幫手溫習

上星期pass左 1take 多石 好感動
個日見到有巴打抽到大涌橋覺得佢好慘 等成績個陣聽到個個都係考多石但得佢一個大涌橋

佢就係要交數嗰個

我多石1 take 但21個輕微tick

最緊要路要熟，轉線考牌官唔會講，去到燈位先發現無轉就多數肥
望鏡擰頭呢d強逼自己要做足，一夠空就上三波，停車前先減速
好多野我諗你阿sir都成日講，我既tips係一定要熟路
平時學車阿sir會提埋你打燈轉線擰頭，有d位係直接轉完行右線，呢d野一到考試就要靠自己，加油

平時師父多數叫我綀多石多 好少行其他

好彩無抽中我，真係驚
其實其他駕院會唔會有無得學既路

河畔

如果你報沙駕 一定係附近呢幾條考？

沙駕真心易pass

利申 當年2x個輕微都pass 依家成日渣 甩埋p都冇出過事

我覺得最難應該係河畔

多謝你

聽講沙駕可以睇考試時間估計邊條線

係

點睇法
得個知字都好

越早越易

14:00 呢啲時間可唔可以俾條銀城我考

平時上開智專個師傅都話3波要暢順直路先好轉
岩先個堂咁岩係代課佢係咪都要我轉三波
甚至十個車位都叫我轉，埋到去先落二波

for考試係咪應該唔洗理成

兩點未必有銀城考
唔太sure

我師傅都係瘋狂叫我用三波
十個車位我一定轉三波

唉，狂煲啲路線先

轉得多用得好係好
但我覺得上左三波好快又落二波我唔夠信心可以夠時間拉得慢架車落二波
跟著就會chor

好撚驚 一陣沙駕上第一堂
第一堂係咪要渣出街?

我第一堂係場到兜圈
學車無乜好驚
有個師傅旁住你一定無事

前排唔係有個女人炒車炒到四輪朝天咩

場內兜圈，師傅會睇下你程度決定幾時出街

基本上學左一排都會知考嘅線路交通情況係點嫁啦，咩位上三波一定預得到

河畔好L難 肥過一次

恭喜曬樓主

關咩事呀 我三點都係銀城啦

29號考沙駕 好撚驚

多謝你俾返啲希望我
仲有一個星期多啲
開始緊張喇

幾點

我問過師傅，佢話
臨收工又有時間剩，就會揀條長既考
銀城/多石，多數上午食飯前考，因為趕放飯
又或者果日多考生做唔切，就會揀最短去考

我三波轉二波都係chok，不過盡量chok少d，呢d位應該都係輕微姐
有位就轉三波，差唔多就轉翻二波順勢停
驚唔夠時間落二波就加腳制減速，好似係

多謝

我之前14:00係多石

我上個月9:35考大涌橋肥左

第一堂就出街
超速衝燈尾閘其他學神頭都做均晒
個師傅仲問我以前係咪揸過車

第一堂出街

連登仔駕駛技術好高

聽聞一take pass 有人會幫你含

河畔多死車

如果1take pass我幫佢含都得

頭搖又尾擺

小短人幫你含

河畔take pass
學車時有條4波比油去
跟住師傅就屌我

身價$6000

入5波比師傅屌

我下星期考1545係咪含得撚

冇事嘅
齊齊pass

有段路限70，係要4波wor
師傅屌你乜野

基本上4條線所有細節都背熟哂,係驚有突發野唔識執生

我今晚會背架喇
都係下星期考

其實你地沙駕有無渣過大涌橋線，我學左廿幾個鐘都無去過

其中一段學牌禁入，你有無渣過回旋處，個條線就係

有一次係迴旋處內圈自轉左耐，唔知係咪

我都係去過一次咋

個度就係，考個時唔會考迴旋處，問清楚你阿sir

Pass左了，想知有無人去過啫

我自己搵師傅都係第一堂出街啦
其實好平常

冇事既
呢個鐘數應該小心d校巴就ok

最多係汽水車，瘋狂出入工廠區

學左幾多個鐘